1. Сделать скриншот
2. Распознать квадрат на скриншоте, предоставить координаты начала и конца
3. Разбить квадрат на отдельные изображения букв, сохранить координаты букв
4. Распознать буквы и их цвета на картинке в виде { x: number; y: number; color: Color, letter: string }[]
5. Основной алгоритм:
   1. Убрать цветные буквы
   2. Составить все возможные трёхбуквенные слова с сохранением индексов
   3. Найти все слова из словаря начинающиеся с этих трёх букв
   4. Найти все совпадающие слова из словаря русского
   5. Проверить входит ли слово
